727 去元朗手足請入 做一日和理非

致元朗區遊行嘅手足

今次係為咗令各位手足明白727依次遊行必定要和理非 遊完就散 主要原因

我個人認為和平遊行的確係之前令人覺得無用
但係幾次升級之後 政府明顯只係用譴責暴力依個理由去曲解我地所做嘅事

所以我大膽咁提議我地今次翻翻去純和理非 原因有幾個

1. 將建制派推去垃圾同無用既角色

建制派聲稱遣責元朗暴行 今次擺明車馬係和平示威俾建制參與 問題係佢地夠唔夠膽為元朗同香港人發聲 有平台 你地無心參與 加上我地真係和平行 和平散 塞住佢地把口

2. 迫使政府對和平示威表態 再幫勇武者儲彈藥

多次事件中 政府只係用譴責等措辭去回應五大訴求 再一直抗爭只會同一答案 用兵之道 在乎多變 今次和平示威並非示弱 反而係大大力咁同政府講和平啦 你有無表態 反黑 五大訴求 如果政府無面對群眾是既勇氣 勇武會有更強原因用和平無法令政府回應 全面進場

3. 不令元朗村民反感 增加運動認受性

依幾日 元朗死寂 我諗大部分人都對黑有反感 佢地行為反感同恐怖 令好多鋪開唔到 人心惶惶 我地就係要證明同商鋪講 我地和平 突顯所謂保家衛國係藉口

我建議做元朗宣言 遊行前set deadline 請政府回應我地訴求

我地要拎防具 但如無要事 定必需和平散去
若人犯我 定必防衛

我都希望勇武嘅手足留一留力 做一日保護角色 728再戰

推討論

推

記住先撩者賤，唔好撩交打，但要做好自衞準備

再講多次，今次係和理非黎！係和理非呀！和！理！非！呀！絕對唔可以做主動撩交打個個呀！

反警黑勾結一定要優先講清楚！但同時要提及其他4大訴求！唔好比機會林鄭建制淡化 612, 屯門, 九龍, 上水, 沙田, 上環 既事！

同埋夠鐘一定要拉隊走！拉！隊！走！班黑社會同黑警冇人性！冷血架佢地！可能又會好似上次咁，一入黑就同我地黎多次江湖新秩序！

今次和理非係元朗都要聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

同意

推俾前線手足睇

再提醒 不用噴漆
頂多連儂牆
夠膽譴責我地貼memo

互相同大家講 我地著重訴求姐

劉細良完美解釋左點解要和平 希望大家睇睇

停用一次噴漆

睇咗 多謝手足 我覺得今次和平也是計謀 以退為進 下下衝 只會招人口實 依家大條道理和平 無用就俾前線升級

其實係 呢d 係政治力量黎

我講得有d白 識人嘅 請同前線講

推下

光復香港
時代革命

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

講得好好, 所以我搵左佢地鄉事派